這怎麼做到？少時Tiffany喝出5杯開水味道差別 全場嚇傻

南韓女團少女時代成員蒂芬妮（Tiffany）有著甜美嗓音，為了保養喉嚨，不論是在彩排、演唱會、日常生活中，她都會盡量多喝水，喝著喝著卻意外練就喝水猜品牌的技能，她6日出演綜藝節目《認識的哥哥》展現特殊長才，還能說出每個品牌礦泉水的味道差異，令看得主持人目瞪口呆，連李壽根都感到不可思議提問「這要怎麼猜對」。

▲▼Tiffany喝水，竟可以準確猜出礦泉水的品牌。（圖／翻攝自JTBC）

蒂芬妮6日出演綜藝節目《認識的哥哥》，自信滿滿表示能夠猜對不同礦泉水品牌的味道，節目組遞上5杯外觀一模一樣的透明水杯，她依舊可以區分每杯水的品牌，分別說出水質差異，例如2號杯的口感滑順，且還帶點香味，3號杯則是尾韻較清淡，喝開水彷彿是品嚐紅酒一般，且她正確猜出5杯品牌，過人的技能連主持人都感到詫異。

▲▼少時Tiffany講出水的差異被封為「絕對味覺」。（圖／翻攝自JTBC）

除了秀出超猛技能，蒂芬妮當天也帶給粉絲一則重大訊息，由於她的生日是8月1日，少女時代的出道日則是8月5日，她鬆口表示少女時代有很大機會在8月以完全體一起上《認識的哥哥》，這則消息釋出後，令粉絲對少女時代睽違4年的合體相當期待。

pr咁早開工..

含撚時有冇絕對味覺
一含就知邊個男人

有哂劇本有幾難，加上你又驗證唔到

馬總統看手錶

根本唔同牌子水
味道真係有分別
分到有咩出奇

我無收錢的

應該係含撚個陣練出來

呢條順滑啲

個衰婆成日要我飲完唔同野先幫我含，咁樣練番黎的

品水師

唔好屈人

要考牌的

品水絲

早晨 巴打
送外賣未

佢弱智...

其實唔難

你大把錢...

你愛Tiffany
你點對得住你老婆

依家去

香港平時幾個牌子水都係唔同味

Post唔代表愛佢 我只有彩瑛一人

佢係中度

佢那有老婆太睇得起佢

但就up唔出有咩分別

我大好男兒

我窮鬼一個

好balance
有J 界嘅tanning 尻屎

新年流流鬼鬼聲...

新年過去了

唔好再講

礦泉水 蒸餾水 屋企煲嘅水
一飲就分到
礦物質多啲少啲 個味又會唔同
要分有幾難

依條淫婦品精就叻當然唔排除佢雜交比幾十人爆裂顏射果陣練成

維化精餾水有酸味

唔好再屈人

基本上香港人應該分到清涼 飛雪 維他 屈臣氏 4種水

咪係囉 好大分別

拉

真
由其係維他，一飲就知

維他支水一開蓋飮第一啖 嗰浸維他味好濃烈

真品水師

飛雪好飲d

品水師！

精味都分到 水有幾難

維他 中學日日飲
一飲入口有浸酸味

應該含到知條仔飲開咩水

只願一生愛一人

佢係咪喺美國撈唔掂...

我要初戀呀

維他，甘泉果啲cheap野一飲就飲得出

日日含唔同老細

識得分Bonaqua 屈臣氏 同 Evian

有冇證據

大部分人都無脷覺得無分別

我淨係知最難飲一定係我屋企d水

其實真係有少少分別係人都飲得出

最多會有少少亂 最大分別嗰幾種其實大家都飲得出

轉飲茶？

所有唔係香港政治新聞po都係pr

期待8月
希望係真 都講左好多年

無腳睇嘅

有幾難 飲得多就分到 你話喺唔同國家嘅泉眼到空運過黎 分到係黎個泉到出嘅就話勁姐

認真 做下water test，可能鉛水

Evian真係飲過最撚難飲
好似熱水攤凍變暖水咁嘅味道

Bonaqua, 維他, 屈臣氏, Evian, Fuji, Cool

如果排呢幾隻我都幾有信心飲得出.

嗰陣時 公司 Cut Cost 換撚咗第二隻水 但係唔知點解身邊好多人話啲水咪一樣......

又酸又臭 勁撚難飲

含撚冇。吞精知食過乜

真心唔難

西女人

根本就係 PR, 我從來唔相信有人成日轉載新聞唔收錢。

礦泉水有幾難

我公司啲人仲有病呀⋯⋯一定要飲水喉水煲出嚟嘅水，問題係都冇過濾過（水煲都有好多沉積物），我起初都飲果啲水，個喉會好涸，後來飲番蒸餾水算 我同佢哋講啲水喉水有怪味，佢哋當番我怪人

全部味覺有問題

我女朋友都飲得出唔同牌子嘅水
我自己真心飲唔出

憑d精知道條仔飲開咩水

食戟入邊既太子女

咪屈人